【莫乃光交棒】讚年輕前線IT人更貼地 曾力推公開資料法未能成事

立法會選舉地區直選，多新人參戰，功能組別資訊科技界入面亦將大換血。當了兩屆議員的莫乃光宣佈不會角逐連任，之前他曾接受訪問，指希望交棒給年輕一代。這次他就和我們分享一下，這8年議會生涯的工作。